手足廚房申冤

內容可能涉及分化
不作評論
自行查閱
希望大家不偏頗地進行判斷

附上龍門過去的回應 ：

不如各有各做啦

合作唔成咪唔好合作

無睇長文亦唔想再睇

我會繼續買曲奇

你有道理
我覺得太多人盲目支持
分開最好
做錯嗰個遲早一定會仆街
我相信

不過兩邊都長文
希望大家都睇吓